九龍塘大型商場內有聖誕樹自撚！

濃煙升上天花板

開花救人

中大比人攻緊呀 聖你老母樹 死物唔撚想知住

商場保安動用兩條消防喉將火勢撲滅！

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票